英超17/18全季總結 - 最失敗嘅轉會

外借計，借將回歸唔計

1. 祖赫特 (韋斯咸)
2. 巴卡約高 (車路士)
3. 蘇蘭基 (利物浦)
4. 史杜列治 (西布朗)
5. 卡拉臣 (愛華頓)
6. 辛度拉美利斯 (愛華頓)
7. 巴克利 (車路士)
8. 山齊士 (曼聯)
9. 艾馬臣 (車路士)
10. 連拿度山捷士 (史雲斯)
11. 連迪路夫 (曼聯)
12. 莫拉達 (車路士)
13. 盧卡古 (曼聯)
14. 其他 (請註明)

我投10號

7 轉完有冇踢過全場

lkk都失敗呀？
大佬打你摩佬d垃圾大巴仲入到廿幾球你仲想點

英超出過一場54分鐘
fa出過一場17分鐘
聯賽盃出過一場60分鐘

#12

佢狀態差果排同莫斯達有得揮

做咩無影 無出佢定傷

對唔住個身價但係呢個表黎講一定未到佢排先

山齊士

一定係莫拉達啦
無野掂 身為前鋒射術廢到仆街
銀河唯一完美屈莫拉達機

純粹買佢黎儲英人 ？drinkwater好似又係冇乜出？

傻西路

4啦 出過幾多場

雖然唔撚中意獌
但廿幾球都對唔住身價
佢又唔係係包皮個d 成200m
望左疤件力架未

沙拿最失敗
踢到曉飛點知係痢乜冠都無

三場之後傷左

踢得少都唔算好失敗，睇下#1踢咁多場係咁派膠
我投1號

點定義最失敗
身價同表現唔成比例？
純粹冇表現？
對球會成績影響最大？
人人討論嘅標準唔一樣噃

莫拉達身型唔夠大同搶唔到點，要佢做支點真係死緊

你同疤果d買個個人都一舊錢扔埋去比就冇得比啦
淨係同英超比佢今季作為最貴前鋒雖然未至於差但一定唔算係好好啦，咁當然獌d中場冇乜支援比佢都係事實

連拿度山齊士有得輸嗎？

但係首先係呢個post個list黎講就真係一定未到佢先

Llronte 都冇??

好過件達子成季都狀態差啦

3唔洗錢又青訓, 唔算啦

#11 你都ON9

全能到仆街都失敗?
我獌手足話有我山先排到第二咋

krychowiak

11勁到仙街

系

有歐聯

計轉會費一定係連迪路夫
水土不服同唔夠班

咁拿卡又是否失敗

其實佢漸入佳境 下半季開始上力

垃圾車今季
morata, baka, drinkwater, barkley
真係笑撚死人

唔寫埋馬迪？

車路士果堆

唔講都唔知
史杜列治去左西布朗

已經完全唔記得有呢條友

利借過去踢左兩場又傷左

車路士all

車今季買個堆真係得魯迪加對辦

glo算係咁啦

山

ON9

差啲唔記得 豬sir

施利文尼

山齊山拎踢半季都拎到4,5場MOM
LLK 入廿幾球
反獌反到盲左

冇阿狗 就知雲爺爺幾咁高明

猁記三箭頭>>>蘇蘭基
跟住仲要黎多個基達坐冷板凳

基達唔撚係前鋒wo 點會冷板

有幾個都難分難解

祖赫特 (韋斯咸)
巴卡約高 (車路士)
蘇蘭基 (利物浦)
史杜列治 (西布朗)
卡拉臣 (愛華頓)
辛度拉美利斯 (愛華頓)
巴克利 (車路士)
山齊士 (曼聯)
艾馬臣 (車路士)
連拿度山捷士 (史雲斯)
連迪路夫 (曼聯)
莫拉達 (車路士)
盧卡古 (曼聯)

咁仲有米拿,軒仔同張狗呢

買人係咪唔關干地事 summer 買個D人中哂伏

米年下年32唔通仲場場打咩
正路正選就基達軒同張啦

肯撚定係#1
我鎚因為佢失咗十幾分

借將回歸計既一定有基斯甸臣
佢既學費貴撚到

果D FANS 一定覺得係自己買番黎果D最廢
公道D講 卡拉臣

講狀態差?
C 朗美斯狀態差果時咪又係同莫斯達有得揮。

仲有山齊山 (史雲斯) 卡里路(修咸頓)

拖肥有兩三件

拖肥季初買十幾件以為咁大決心

個陣開頭覺得幾好J 但踢落完全唔撚夾 教練都係一個問題

指拖肥

同十年前唔同

拖肥老細十年前玩英超 可能做到車路士 曼城

上年夏天 同 今年冬天 加埋燒成億5
但都只是買到一堆廢柴

辛度拉美利斯 米高堅尼施格臣又係貴到痴線

史篤城都有件水貨Wimmer

曼城投資左好多非轉會費既支出
高價掘左前巴塞既總監去負責轉會策略

pickford

山齊士
全能到仆街喎

賭神都好似吹大左 好似只係識買一堆係當地聯賽有名氣既球員

飲水
35m身價，唔知有乜用

係咁買進攻中場唔買正前鋒

熱刺 - 路蘭迪
1出黎就成隊轉踢地波

施格臣同朗尼值唔值得入選

朗尼曼聯貼人工唔計啦

柏祖 (西布朗)

連拿度山齊士真係唔掂，冇腳好波，但借用就扣少好多分

最差應該係愛華頓卡拉臣同李斯特城艾迪恩施華，過二千萬加盟，但水平真係未夠

2同12冇得輸啦 咁撚貴踢到pet屎咁

山齊士太膠

傳波比廣告牌

辛度5m左右咋喎,你睇佢上季單拖幫馬拉加護級,屠殺巴塞,其實係抵買,不過踢得幾場就入左冷宮,馬拉加今季冇佢就提早半季降班

巴克利1500萬磅買英人
法比咁廢應該出佢啦

鏝隻mendy
咁貴買返黎傷左

樓主已經排左次序

琴晚如果西咸出祖赫特應該已經輸左

all mu la diu

盧卡古
馬迪
連迪懦夫
山齊士

莫拉達 搞到成轟一季入60幾球

上年下半季哥斯達入球荒都比人屌到仆街 又話搞事又盛 最後車都有85球入球

85球都比人話搞事
60幾球個位直頭間諜啦

莫拉達成季狀態差?
我覺得佢情況咪同托利斯係車仔第二第三季差唔多

朗尼係自由轉會仲已經31歲
表現合格有餘

山捷士踢到好似唔識踢波咁

施格臣唔差啦
卡拉臣就真係廢

摩納哥出產全部垃圾

連拿度山齊士同幾年前件街埸比比有無力一戰

咪撚就係 樓主唔識波就收皮啦

蘇蘭基都有份？
今季先係轟U21免簽番黎
得果20歲，仲要之前一直都冇係英超出過場
你祈望佢可以做到d咩
係痢個板凳唔夠人先用佢姐

唔買翼果下先好笑
成班中場塞死曬係中間
FIFA都唔會咁玩啦

屌你開最成功一個曼聯都冇，失敗就有三個，你咪咁理性好冇

但係盧卡古有唔少決定都on9
仲on9過莫拉達

果陣朗努高文想玩343聖誕樹丫ma

隨時仲廢過佢

碌左幾版竟然冇謝斯洛迪古斯

Barkley唔講都唔記得係車仔

講真，身價同表現不乎最多叫水貨

姐係莫拉達依件

但飲水真心唔知咩事，35m買返黎傷左大半季，買返黎坐

連水貨都講唔上，唔知點形容

洛基米沙

點會無修個guido carillo 啊20m 0入球0助攻

愛華頓個堆夠幾個啦

反獌做野唔洗你教

回家吧

反曼係唔同D 山神唔使轉會費都失敗嘅轉會 佢唔叫做打得好 但點都唔會差

LKK係候選就更加反曼既代表 入成20球

睇過佢幾場, 同紐件Joselu差唔多但係要20m

Gray

盧卡古點都唔叫失敗下話
樓主係咪食住忽得睇波？

盧卡古唔算最成功

但未至於失敗

就係獌先反山 廢到嘔血

10有冇英超隊肯10m接貨

愛華頓根本就係亂買 入成堆中場番黎唔知做乜
洗成30m買個碧福特又係無謂 好似睇名就簽咁

妹巴d朋友足球不知踢得幾好
山嚟左之後

盧卡古
馬迪
連迪懦夫
山齊士

係呢4個入面排次序已經ok

pickford有表現都算啦
keane, klassen, ramirez 呢堆真係亂買

1號最好波